信唔信今日啲差佬係公安黎

要有insider出黎爆內幕＋證據
先可以整件核彈出黎